# Тестовое задание для 24au.ru #

создайте микро-сайт на NodeJS, cверстайте блоки из макета на SASS/postCSS (другим процессором), напишите клиенсткий JS-код с помощью Angular, React или другого фреймворка Попробуйте собрать статику Webpack’ом или другими сборщиками. Макет тестового задания: 24au.info/test-work/au-front-end-test-user-profile-form.psd и 24au.info/test-work/au-front-end-test-user-profile-form.png